我就是剩這麼一點點倔

叫完未 屌你老葉

稱得上我的優點

咪撚叫

屌你老巴

Agguu，屌佢老葉

Ching ho ball

祝你一世平安

我老公😻